[TG]灰熊山谷招新朋友!

我地灰熊山谷一直好多大小谷聚
依排會員們都想增加一啲新面孔 加入我地依個大家庭~
呢到又warm又有愛架
(目前谷中男女比例1:1 平均年齡21-30 ) 多謝